想打類固醇針健身

開始覺得食粉肌肉成長得太慢，其實香港邊到可以買到類固醇針

@N賓

Search唔到，有冇多啲資料

sun team b gor

but 吾 建議。

絕對不建議，找bbc紀錄片看，一時肌肉大了換來短幾十年命和一身病痛

小心打針引致心臟病